有係黃既裝修公司識整 天台玻璃屋? 求推介

想整間gym room , 有黃既就好喇 😀

唔使諗
1定起唔到

玻璃屋係僭建，要藍屍做

起到你啲鄰居眼紅你
你一樣要拆
你唔拆啦
等釘契

如果你唔賣出去係
咪有個釘契囉

好似淨係罰錢
政府有撚排先搞到你
除非你比人知你黃

呢啲嘢唔好上嚟問啦

Tg me,我有計仔合法